社工價值觀係維持社會公義，應由社工帶頭罷工

推

你望下依家班社工係咩人先啦

冇錯

你又啱wor

社工罷工

支持

依家D社工係帶頭出賣香港人

佢地要幫蝻同蝗
無時間幫你班香港傻鳩

有幾多個睇過本守則

而家社工係想搞多d社會問題等自己有工開

其實唔出奇
雨革其實社工有罷過

有好社工都好有心 同埋惡化過左，社工一定好受影響

大家上社總fb 比多d留言，等佢做野

唔係曾建超，d黑警點會入獄

部份的，琴日有好多好多社工上街

【香港社會工作者總工會 呼籲612集體請假 準備罷工】

係林鄭搞 Lump-Sum Grant 今次更加要罷

尋日好多社工有上街和
政府發表左聲明
仲係度屌有上街既人
好野

張超雄呼籲業界罷工

又帶頭搞分化，小農DNA

上面果班炒車撚

咁又係。警察同黑社會都有好人